荃灣有狗持槍巡邏 另有狗車陪行

荃灣有咩事？

行bit

高空聖水ok?

裝甲車都出埋